（低能粗製慎入） 白布澄清抺黑

其實有好多藍屍係畀CcTVB洗腦
又有好多外國人想了解香港喱場運動
但又冇方法
如果大家有能力做外國文宣就幫幫手
翻譯 PS 也好

作為英文中文都係得level three 嘅電腦和理非
我淨係諗到出賣自己肉體 做人肉連儂
但平時memo紙太細張 好難睇
於是就用左喱幾個月嚟都冇着過嘅白色衫
用嚟做我的連儂牆

材料：
白T or白布
marker
萬字夾or扣針

第一步 拎白布同肥美大脾

第二步 盡訴心中情

第三步 剪出嚟 貼係身上 書包上 袋上

結論：對唔住我太肥 件衫太大遮鳩住成個背囊

好撚廢 打完篇嘢自己睇都笑到仆街

善心打破0 回覆